foodpanda 港島區 tg gp

hi 小弟開咗個tg gp 比做港島區既foodpanda入黎吹下水

或頂更

推

做乜唔係熊貓post post

都有啊

Pushhhhh

不如一齊玩 #黃店外賣challenge #yellowshopchallenge?

咁鍾意ig story tag人 不如整個#黃店外賣challengeaccepted?